有無人覺得來狙擊蔣公既其實就係班騙子中介

成班夾埋咁款
勁小學雞

應該有d係習近平派來，我地要保護蔣公

估計佢地搵左d marketing公司買打手來玩
勁快有負評

係 全世界都逼害緊佢

其實安啲罪名比佢再抹黑 從而想人否定之前搵既finding
係critical thinking 上叫人身攻擊 有腦啲既人應該識獨立咁睇兩件事既

睇來都幾多marketing a準有連登帳號

你意思即係疑似黑食黑？

幅圖可能有人陷害佢

係既話都幾成功 一下就搞到佢變過街老鼠

咁啲人質素垃圾緊係成功

唔比位人入真係咁難？

果個蔣豬真係好難

X2

其實可能蔣巴個fd都係中介打手
佢個fd故意放流料令到蔣巴冤枉好人
令到佢誠信大減
繼而就會少左人關注同幫手狙擊中介
同時佢地可能會有啲人混入去狙擊蔣巴幫手造勢黎營造一個蔣巴成為過街老鼠既環境
利伸 鳩up 唔支持任何一邊

其實冇話信唔信
一單還一單
蔣公係柒左
但中介狗依然係要死全家
中介要死全家依件事唔會因為蔣公柒左而淡
唔好打算蔣公柒完就有用先得格

五毛list果單點計
佢自己攞黎啦

有腦都知係兩件事
條柒頭皮拎完光環 安份守紀咪算 又要去做正義超人
仲要死蠢到比人跣一獲 之後又屈毛 又串柒柒

yes

我都覺得似

班MK應該係先HACK佢個account玩五毛list屈毛,

再黎買通佢朋友send d改圖流料比佢

岩岩蔣生淨識回icon同1-5點
明顯腳本黎

其實兩單野唔係無關連
你唸下經過呢件事啲人仲敢唔敢信蔣巴啲料一定係真